今日好閪多飛蟻

住村真係屌出聲

屌佢老母成街都係

會唔會大雨前夕

喺紅磡個地盤，明明日頭啫，晏晝行過地面樓籠，大大支射燈映到啲飛蟻周尻圍飛，其實我唔驚飛蟻，但係個畫面一遠睇真係好似見到我最驚嘅昆蟲：飛蛾擁過去咁

甩翼變白蟻，要小心呀